Virtual Youtubers討論區（139）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM關注Yadog爆箱實況

好人好者點會睇V?
咁撚毒

留名

lm

lamy決定去polka屋企約炮了

個養雞場
雞雞RIP KFC需要你

話說以前委員長係洗衣機上面開台係堅定流

整乜嘢食去參加心心個料理比賽好

牛歡喜

養自己咪夠囉

劍持技術再好都打唔贏老母

唔識整

堅

原來糕sir會睇 加返

PTR 50支mic
器材控？

上面兩個NMSL

KFC需要自動產雞場

係喎
團長21日出新衫
深夜開LIVE應該有相關嘢想講

屌

回家

座長就來被迫到牆角

擺明走精面想食曬三家茶禮既yagoo

香港最強料理

聽講PS4都有幾部

咪屈 糕蛇個個人都會睇

好正 希望有人剪

呢對cp fanart增長很快nanora

ヤンデレ

聽講養雞幾貴 要50000

紅豆軍艦

大師兄回來了
公主個張有無twitter可以些牙比我

前一姐

保安睇CCTV咁睇
仲要係16開

呢個返去牆角畫圈圈啦

Lamy撩到polka 個腦lag機

唔睇雪花老母 润羽露西娅

碎左既LAMY次次都會搵座長

請尊重，謝謝！

菈米同座長真係甜到爆

Hater

碎

我反獨角獸

糕sir點解變左釣魚師變壞了

碎咗

你教壞佢

同頭先祭差幾遠

呢度班友有事又痴線冇事又痴線
想點

祭都好正

頭先冇睇，聽日睇下重播先

ＰＯＬＫＡガチレズ

Lamy 個酒list係全部清晒？

有得諗喎

Matsuri係為左離開同公主分手而周圍搵女安慰自己

清哂

祭係醉酒大叔

反攻了

UP咩

酒豪

代班痴線佬同你講聲sorry

好期待

要拉埋獅子出來擋都搞唔掂

應該得橙巴有資格代 你可以收收皮先

Amelia貼貼

我首席痴線佬點解冇資格代表

原來已經LIKE AND SHARE JOR呢個畫師既luna都好可愛

橙巴最近好似比蓮搞到開始痴痴地

強

點解holo咁多メンヘラ

做乜鬼佢會拎個木魚出黎敲

本身開緊禮物，拎來即場玩下

邊位咁快手

強くなれる理由を知った

僕を連れて進め

花音

Blocked

紅蓮師

巧惡

佢係播歌師黎

一陣一定剪e條火雞示愛話鐘意fbk既片

今日唱歌Reference

文字音樂師

Ching又俾人block

V界全體真係好鬼多メンヘラ

睇養雞場頂唔順訓先

強く

未好多多謝

Lm

得番唐可可巴未blk我nanora

咪係
冇咩特別野

大佬啊唔好咁痴線

lamy同polka究竟調情左幾耐同幾時完, 我想訓覺啊

僕を連れて

我都想訓

甜而不漏

有冇人有我既主推rushia既消息

佢真係玩得好開心

紅蓮師比北海道更可耻

我好心配lamy到時去到polka屋企會食左佢

俄羅斯仲比台仔追擊緊

有 unlike

橙巴都敢串
單機啦你

絆愛大山咁少人睇

唔知仲算唔算V

Ok block了

nene 係M已經被公認

無figaro的第二個晚上

我邊有串過橙巴我好似只係串過改名撚咋wo

希望佢回頭是岸

睇唔出Ching迷iPad

唔係好信依D,最後可能係想引人入會
一係內容可能比人加左料

紅蓮師越進越痴線

真係燒緊?
不過影響應該唔大

冇燒 不過笑緊

講笑..邊會燒得郁

笑下就好
尊粽

全世界耻笑緊unlike嗰個同被unlike嗰個

BTW，頭先巨兔會限好似話11月同會長有連動

呢單出面都好似無乜人理 得呢度係咁講

其實我都覺得無乜嘢
反正台灣都習慣咗中槍
唔會好似小粉紅咁玻璃掛

成地都係玻璃

嗰陣合理咪又係得我哋同台仔講
係呢單有Twitter留言班支那狗先走出嚟吠

其實得台仔講, 呢到都唔係好多人真係CARE9成釣魚師only

金盾又要掃落地下

會長會限有冇留檔
有我即入會去聽

又可以計算吓小粉紅翻轉豬肚嘅速率有幾高

強 理由 知
僕 連 進

成班今晚仲係咁話上面唔比龍心同其他人collab

秒速五厘米

LM聽日又考日文listening

有，聽緊

有

polka終於認左ww

你估連燈仔浪得虛名

有冇好似巴哈場外咁噓

我話佢自己費事搞住

唔好咁

有冇一個V唱奈落の花好聽過佢
利申龍7 fans

唔好話v界，現實都識唔少

可惜佢藍

唔止一兩個講啦唔洗咁緊張

同埋en組24號打哂問號都好多人估緊

其實from the edge比紅蓮華好聽但好似冇乜V唱

成班=一個
明明大部分人都係反駁佢

比多幾日時間佢
佢一定會比個交代大家
絕對唔係25

尊粽下

合理咗幾個星期
仲唔驚炒車

講真佢出黎講句㩒錯sor9我都會信佢
話晒都係我個ex個ex

見吹緊風話同五期

𠵱度個個粉碎性骨折 怕咩

Yuna星期四會限歌回
Tama星期五會限歌回
好開心 每日都好充實

好聽到傻

沒有figaro的夜晚是死寂的

Tuna歌回算啦不如

點解HOLO 5期成日用姓黎稱呼多過名

有無記憶師
想知akua係會長返黎之後有無講咩
見到支那人打緊J

佢都冇野交代到
佢都冇得道歉

笑撚到我傻

表面朋友 實際不仲

心結定期

洋蔥藍

講唱歌提holo真係笑大人個口

我嘅人生有tama yuna就夠
其他v對我黎講係零食

例行不仲

估唔到polka咁突然話自己只係同過女仔交往

又引戰

Holostar

岩哂你地

係咪島XXX的funson 來

咁獅白同座長個花名係用姓改嘛
冇咩點睇 Nene同Lamy唔係被叫名多咩

SoloStar

上次歌回差少少
但再上次歌回有幾首都叫合格

咁都幾好呀

律可

即刻SC左

提團長係生活習慣

一直覺得船润呢對有d夾硬 我推船兔多D

En果2個都勁（Rap

點解更新到咁

lamy講到好鍾意嘅獅同polka都係用姓叫

AZKi

全世界都係佢分身

Aloe都表咗態

冇露西亞

お嬢都打交叉
當初俳句王先第一次同會長交流喎

正想講

係最好ガチ

中國洋蔥.jpg

aloe 瞓係度都中槍

張圖講緊咩 無睇一陣個po又跟唔上

其實我都係

兔咪一樣咁硬..
我推aqua船SHION三角戀

佢19後冇播過
一定係準備走

五期生の絆ok?

D人話兔仔講過有D怕船長 線下更加

有提過會長

話時話唔見左QF巴
有無人拋西瓜搵下

同其他人合作仲多過本社

可否不用殘體字稱呼我潤姨

推船紫

畫師要帶走個皮

隻兔好直

佢出左去開新po, 可能迷路了

長輩呀嗎

冬獅郎

2個叫姓:獅白 尾丸
另外2個叫名:菈米 ねね
可能順口啲?唔知

其實我平時稱呼佢哋嘅名都同佢哋一樣

那個晚上一定有搞過

rushia淨係同haachama講おかえり

RGB

你都on9
Holo有團長+老師

肯定邊到都奶均

好似園長張圖咁

所以pekomiko我都只係當meme睇, 雖然miko好姬

Holo版Crossick

aqua出左去咁耐，仲唔打機打lol打番夠咩

認真mode講句，除左同我之外船長真係無咩好cp

幫人兜先 rushia 怕事

BBA 版

試下唔好咁

crossick係情侶
船紫係一夜限定既炮友啊

明明可以熄

兔同35先係一對
兩個以前就熟同35會吃醋

我ship你同白上

ONS

黑社會撻朵 比你都驚

唔可以逼rushia

ONS 咪幾好
又唔駛負責

咁樣叫可以保持大家唔會講錯嘢
如果兩個朋友平時互相叫對方名
開直播時都唔改口，就好易自己混淆
講咗啲唔應該講嘅嘢出嚟

一線頂公主ok?

OK you win

倒數一線頂ok?

turn on左船長家陣船長既身體已經沒了詩音不行了

榜上有名

ayame唔係潛緊水咩?點解喺個list度打交叉?

Hoball

明明當初ARK中bug會長仆嚟幫你
仲教你CTRL+V

知唔知點解你鍾意NTR題材同船長?
因為佢係我老婆

船長年上受

你嘅CP係OMDB同埋鳩sir

摸余組
繼心豚癲左三個星期之後
班百鬼組都就黎痴線

尊粽啦屌

如果佢係你老婆係我NTR你喎Ching
你食緊我二手飯

就痴線

轉左會2434吸毒未痴線

我仲撐緊

一單都算兩單 我頂唔緊

留名お嬢返嚟播一個鐘又潛水
記得佢有次歌枠話要收台 因為已經開咗一個鐘 小朋友扭計咁
你話唱到攰咪算囉

神父打算燈到俄羅斯去holoCN?

roboco起紅石好勁下

俄羅斯是中國不可分割的一部分

希望佢可以撐公主

喂，頂你啊

G持

今日會長已經入左MC 比哂機會

yamete kudaSTOP

成熟既男人係要識享受NTR人同被NTR

唔係果d題材本你估邊個買

NTR本唔係代入女事主架咩

486 NTR Matsri

5期生最熟mc係佢
2期aqua
3期兔

5期

想問下呢到多唔多人鍾意洋蔥

其實啲NTR本都幾無聊
苦主就性無能 黃毛就Mega巨根怪
有冇調返轉短鳩早洩NTR巨根怪

festivaluna 已經是過去
新時代屬於スバルーナ

0期先岩
之前睇直播，見佢係個洞到玩活塞

兩年前鐘意 因為佢同mea玩百合營業
同埋佢嘅on9真係無人模仿到

486都係啦

佢套流出幾好睇

正太
小孩開大車

咩黎

鍾意 傻到好得意

睇唔出 之前仲見佢地獄訓覺比床炸死

佢依加都有同shion 百合吧

岩岩入坑睇
覺得佢好正

瘋了 全部都瘋了

你真係釣魚師黎

仲有兔整鐵生成機
佢都係到觀摩，之後解釋埋原理比其他人知

shion個感覺似一齊on9嘅老友多啲

班心豚痴撚左線

好可愛

想食

meaqua 係幾有趣
aqua 就冇乜睇

你從何時產生了心豚沒有痴線的幻覺

因為佢唔係扮on9

我記得上次貼你上咗釣

佢成日諗灰野

試下去睇醫生

吉祥物、社寵，我諗個個都當佢妹咁

無我都無推aqua

佢成日手賤作死，但佢好認真好努力其實幾感動

自從睇完佢扮沙都子扮得好似就幾喜歡她

醫生話係末期腦癱 冇得救

估唔到日本人都奶共可以奶得咁出色

其他人做on9嘢啲人會覺得好撚on9
但onion做on9嘢會覺得好傻好天真 好自然

holo比到我依種感覺嘅得onion同nene

身型，智商，情商都似足細路女咁
但又好樂意幫人

睇呢個post真係好笑過睇v直播

Souls like game隻隻都RTA就知佢唔簡單

酒豪隊咗咁多酒仲話好精神 完全唔想訓
痴線

鍾意幫人 但除了會長

之前講過下佢D作息果D AQUA係會搵時間練過下玩既GAME先開台

又偷聽

你唔會想知

bin

費事啦

把刀唔夠利

aqua淨係識打機上面幫咋
佢社交0分黎

又loop假壺

又關隻兔事 最後兩個都全lost

呢度有冇人幫佢兜？

幫咗仲衰 害死埋mea

媽的那個爛壺.jpg

團長開左2粒幾鍾仲係整緊素材

佢一出聲，咩牙就乞食

OK

啲舞步都係MMD預先set好晒

sure?

自演乙

Lamy真係好完美

兜乜鬼，出聲又話係被迫，唔出聲又話不仲，個個都lv99傳心

之前有人POST過咩

飲醉比人執屍唔少次

點自演法?

mea嗰邊真係有啲難搞
希望佢養嗰班gachi真係夠溫馴

之前係Twitter要求Cover向支那道歉
我po嘅

經典時刻，估唔到PPT捕捉得咁好

佢果邊sell meaqua，隨時搞死埋犬山

呢隻YagooSer入面個撚個都話噁心

背心

你試下出出入入都要經佢褲浪

我第一次睇HOLOJP見到呢隻野都覺得核突 心諗乜水

所以佢地先話核突

証明整得夠似

homolive爆箱

佢地個廢柴腦細

Lamy喊左

佢做緊咩

果個唔係真壺

真壺出左黎講唔關我事

飲醉左？

有沒豉油

堆sc大佬點會浪費咁多時間係社交平台同班on9仔鳩up

aqua還aqua mea還mea
其實影響唔到
犬山都係
犬山琴日已經出左聲明話有hololive聯動就唔會轉播/剪片

咁講啦
呢單聲明出左之後
nga班人表示理解
無可能叫犬山唔同hololive聯動
但賺cn份錢佢都會比足面
唔會係b站佢個帳號見到hololive相關既人

其實壺同搶頭香既人無分別

咩牙果邊既白合營業係同aqua啊
班支那仔點會將個體分得咁開

話時話支那仔係咪冇得ship佢地最鐘意既meaqua

Meaqua 單推LM

睇唔到

如果あくあ表完態 虫獄人逼宮要めあ聲明同佢割席點算
到時めあ真係難做

都係果句 呢d野都係取決於自己點睇既姐你推佢咪選擇信佢唔係奶

最緊要搵到理由說服自己 這就是傳心師

屌佢哋班仆街都翻牆架啦

我就當分唔開
aqua唔係事件中心人物
佢地都預左之後aqua會站隊會長
無論演者盾又好定自己意思又好
但終於佢唔係中心 所以無乜影響

反而犬山危d
如果犬山繼續同會長脫毛聯動既話

就係想睇先要用Aqua冇表態黎打飛機

啱 總有100個理由可以幫俄羅斯兜

個account係巴打你嘅

咁之後咪會要咩牙同aqua斬纜囉
大家都知咩牙咩性格，情願乞食都唔會咁做
到時就真係乞米

唔關事
預左會表態
不過呢個唔重要
本身其他v就唔係事件中心

我唔推润羽露西娅 唔計

屌 我啱啱po俾你嗰陣仲睇到
之前Google都只係搵到一堆遊戲王圖 最後巴哈見到 可能有cap圖留低嘅 但唔想搵了

心豚

咩叫事件中心係我地定既咩？本身班支那仔都冇燒holo其他人啦

真壺?

點解你睇完都唔明
佢地係極度憎會長
而唔係其他v
歡迎會長或者少少表態都唔係死罪
點會出現mea要同aqua割席呢個情況?

已經private咗 要follow先睇到
但一follow就會俾佢知你account

唔係 我搵返之前啲通知咪快搵到
122嗰陣我炒車討論過

今日龍心live似乎都係無傷
NGA班柒頭真係幾好笑
人炎上你炎上
未見過咁垃圾

咩牙anti好多，要燒未必燒唔起

話 自己乜都唔叻 打機差
問可唔可以撒嬌 可唔可以喊

依家都無燒其他人喎

開台ASMR咪得

帝吧出精 笑到往生

周街都係雪民同我講呢d

佢玩健身環未得

唔係冇燒到 係燒唔起咋
佢哋不知幾想成箱燒

求先完場應該都有好多人
對住個芒んまー

醉左啦

燒唔起咋，啱啱其他人開台都有少量bots洗版

最叻咪做人老母

而家又咪燒到堆字幕組走曬囉
中心唔係佢，但火勢繼續緊

D字幕姐收皮又點計

仲有話自己asmr都唔叻

因為搞事果班人會想借啲意燒埋去mea度

點睇其他v講完會長お帰り班支那人發晒癲爆晒字幕組

咪係，唔好玩啦
字幕組差唔多全部唔撈叫唔影響

唔知咩事講野好細聲,淨係知好多人SC

只要一提會長 班小粉紅就會爆炸
講真 係同一個箱入面 其他V提起會長只係遲早既事
班支那仔G點太多 容乜易就發癲

字幕組走晒有咩關係
佢地都唔係因為v而走
而係因為cover既處理
反正又係做義工
覺得唔滿意咪走

佢話燒唔到人 可能覺得班字幕組唔係人呢

而家燒狐狸同星街兩個
話食中國米又唔聽佢地講

而且堆字幕組根本襯而家轉曬做海盜

輝蛇好似未訓醒 諗到班虫獄人咁理智唔會連坐めあ

支那mea有班粉一早唔妥Meaqua好耐

really ?

你真心on9

抗支都要熟支性

唔鍾意 Quit Holo囉

你時間線亂左少少
好似兔田咁
佢未比人點名
兔組已經一早解散del片

唔quit了 要由體制內抗爭

咁輝蛇睇得大陸野多
係會幫大陸仔兜下架喇

咁狐呢

大意係咁媽媽

尊粽

你up乜鳩 我無追開支站都睇過獅白組爆組聲明係復歸後啦

佢地係極度憎會長
而唔係其他v

媽媽好一招以退為進
又多一班孝子進貢酒了

星街有人帶風向
但人地已經知道
係話出單曲之前
星街已經黎左幾次b限
所以辟左謠
唔存在b限交換單曲

fbk，星街唔計！

算啦 b站抽五成 但都係cover抽最多 講唔贏

又發現你地圍毆輝sir
輝sir入黎咁奈都仲冇乜變過

我都進貢咗sc

好似成班毒撚做好多野，最後溝唔到女發癲

你又講緊乜鳩

做咩佢依家一係叫俄羅斯一係變簡體字

見到啲 xxyyzz已經冇心機睇
有冇懶淫包？

唔好打啦

佢哋係咪得翻あくあ係唔憎

會長係美國人 根本無時無刻都想搵機會做佢啦
假設佢有奶支開B限都係咁話

咁狐同狐組呢 用條時間線講下

我新入黎講句真話架咋冇諗過得罪人

幾個post之前有巴打打咗Russia
簡體字應該係因為del 咗係Twitter 多謝台灣翻譯既comment ?

駁唔到

心諗人哋退唔退關你撚事
成班支那人好似上曬腦咁

百鬼大小姐未出聲 應該都未憎住嘅

你仲好似唔明
人地不滿個方法
解散個組都唔得?
好似你講獅白
無人一齊燒獅白喎

諗諗下好似係我打俄羅斯先咁

未表態咪唔憎，一開始班友夠話狐唔表態係暗撐中國人，而家反轉豬肚就係屎

呢球唔計

呢個人間蒸發咗唔計啦

我想學下野

Azki, Holostar:

佢地而家係不滿個人
不滿方法一早解散曬啦，你真心弱智

你搞我主權 我搞返你版權
班人吹到睇holo係國仇家恨，結果未做海盜

點會乜都唔叻
佢吸金能力數一數二勁
大把孝子射 sc

搞事花生友、holo anti咪會想燒

其實都係差在燒唔燒得起

似你唔明多D
FBK都俾支那仔燒過
原因係佢twitter話要上會長屋企
之後就出征啦

我第一次入呢個po已經屌鳩輝sir

有咩問題 唔射得sc呀？

佢個腦一向係亂左少少
體諒下

人哋今日去埋其他人個Chatroom搞事

咁呢個已經控制唔到啦
你無可能控制所有人下嘛

女人喊係武器黎

睇achieve唔覆了 條友真心弱智

原來就係你自己

姐係點？好撚亂
呢班人想燒唔計？

唔掂喇
咪燒箱囉

真係睇下班中國人燒唔燒到 敢唔敢燒
我就坐定定食花生
睇下有幾多能耐囉
不過呢兩日望落佢地真係要加把勁

唔好令花生友失望呀 我地買哂花生最後得呢d馬騮戲貨仔睇

都係你心水清

得幾個就唔計呀？

又唔計？

隔離燒roa仲疊馬

佢可能覺得自己咩都唔叻
但又有咁多孝子愛護佢
受寵若驚呢

輝sir算啦

你地講緊Aqua會唔會顧慮mea而唔講嘢
我覺得有可能
但始終遲早有一日會合作
年尾全社線下party都見到啦
支那自我催眠到幾奈

睇到三星期前嘅我
日日反狐

我仲期待佢點解釋到狐又唔計

唔好剩係食花生
一齊守護我地嘅家好冇

同意 係合理嘅

今次真係有險可守

回力鏢真係黎得又快又狠

咁有啲係圈外人騎劫左講到佢哋仲撐Holo就叛國咁
不過賤畜內鬥有咩所謂

以我所知 唔計中心人物
暫時咁多v 應該得fbk佢地唔鍾意
復歸前後發言 字幕組pv無視 reddit開ac
另外一件事係佢都算係早期幾落力係b站
估唔到佢今次咁既反應
好多野加埋先變成咁

咩牙都開多左youtube，可能都知果邊好快爆

條友係出左名弱智架

輝sir突然俾人圍攻

我哋又冇要人畢業 抽吓水啫

唔知邊度見到話あくあ佢地4個人唱歌嗰陣 あくあ一見到會長嗰陣就當係救命水泡即刻衝埋去
唔知係咪我記錯

認真我新入黎，但一見到佢留言就忍唔到

輝蛇成日上NGA其實會唔會貼埋我地講D野上去

都係你最清楚班虫獄人你係唔係都係北海道住

唔怕啦，我地又唔係事件中心

主流唔係燒其他v
你無可能控制晒其他所有人
人地主流唔係燒其他v 你仲想點?

就算咩事都無
都有anti啦
你用腦諗過再講野啦

一樣 睇到三星期前嘅我
同意

成日都覺得字幕組pv隻狐想連埋fans art一齊一集做節目講
結果燒到咁廢撚時出

講到尾班小粉紅就係覺得你食中國米就要聽曬我講

呢度呢 最緊要唔好釣得太離譜同唔好俾人釣起就得

會長幫左aqua好多佢好信賴會長

輝蛇圍攻我哋

pp個chatroom今日先比狗炸過

我睇唔到 我唔知道

Mea本身都冇咩心做VTuber
B站爆紅左咪當零用洗下
不過佢有幾個fans 頭係支那留日/翻牆追開
Mea應該會顧慮呢啲大fans

但班小粉紅覺得台灣同香港係搞以單野出黎既禍首

以我所知 𠵱個唔計 唔係主流 冇可能控制晒

我哋最多都係笑吓佢onq姐
無話好似佢哋咁咬牙切齒

入到大箱, 壓力大抒發下正常嘅
同埋佢出道先無耐, 仲有大把空間可以發展
take it easy

利申: Polka 推

你意思係得會長俾支仔燒就ok??
你又係支仔黎架??

我3星期前第一次入黎 都係屌柒佢
屌屌下佢 其他人都同我講輝sir出名on9

都真係唔怕
出事果排玩膠仲多過叫春

北海道人

冇可能控制晒所有人架

大家合理同意個d 單眼佬都知係抽水玩膠

點解你哋嘈得起 我連佢想講咩都未睇得明

你自己上去nga望下
我就連一個單獨講天使既post都見唔到

各位前輩大家好

話說北海道條傻閪點
唔見咗人影嘅

佢唔做vtuber，等乞食咩

輝sir做埋支那傳心師

無講但比人炸左
咁又唔計

你哋已經比我包圍喇

我諗緊你地嘈個位係咪
輝sir 覺得支那人理智地炎上
其他人覺得支那人失智地炎上

兩家茶禮好味

姐係要係nga燒先計？
唔怪得唔提D人係Twitter 暴動

尚書大人

aqua真實年齡係咪真係得十幾歲
理論上係呢行佢先係前輩 之前又唔知睇邊到吹到話gamer同3期 幾乎係佢介紹入黎

出左三條有龍既片

利申 dislike師 唔好問我點知的

呢個係另外一回事
唔好合埋黎講得唔得
一開始係講緊mea aqua 犬山會唔會比人燒

係掛，但係牆入面只容許一種聲音，實際咪一樣

理性地炎上
夜晚晚想笑撚死我咩

合理

Aqua 大約20～21左右啦，會長應該冇咁大

我又唔去vtuber既貼吧同其他大陸壇
你想我點答你

得nga燒？
要出埋topic先燒得？
無得一齊燒？

只有一種人會應該虫獄燒上係理智 輝蛇係邊種就唔講啦

佢想主力做嘅就唔會咁嘅頻率
本質懶，佢都係覺好玩先同犬山佢地玩嘅
聽佢雜談成日講出去打工比人炒
佢應該都唔想靠住呢份唔穩定嘅工
不過都係懶

咩唔見左 尚書大人岩岩先出左片 舊到已經比人翻左唔知幾多手既片

屌咪又係遲早既事
差在燒唔燒得起，同一句野洗唔洗講咁多次？

好似佢地有@ Azki話「知唔知咩最悲哀，就係燒全社但係都忘記咗你」之類既意思

見佢係克巴到俾人屌

出topic=有開過會=理性討論=有理智
師傅明白了

會長好似同船長差唔多
BTW明明船長係前輩又要叫佢ココさん咁恭敬

個頭盔洗唔洗戴到咁厚

淨係NGA燒先計
頭先幫你問咗 55

問底褲心諗上次睇已經幾個月前

Mea最多係唔再係b站同aqua 玩，加埋刪除所有meaqua 片

個日首頁見佢翻可可回歸個段 個腦已經閃過左尚書大人個樣 嬲到仆街

所有集中串全部鎖哂啦 本身見個樓主都有反坑叫人燒會長出返去其他樓燒 但最後頂唔順摺咗

船長咁細仔

日日呢度一到呢個時候就係咁㗎啦

會長讀過2次大學又做過社畜 應該唔會特別後生㗎啦

糕sir中過伏 戒心係重D

好記得船叫過一次ココ先輩
會長出道個勢太勁，好似天降個大人物落黎咁
多年社畜經驗嘅船長反射式謙卑少少

唔該你地扣帽子睇睇一開始講咩
一開始係講緊
mea aqua 犬山
會唔會有影響
我睇nga個反應就唔似會去到逼住切割
我話暫時都唔太見到主流燒其他v
你話有幾個燒pp
大佬無事都有anti啦
你想我點答你呀

問我點解好似成日上NGA
以前玩艦c有上
跟住呢排holo出左事先上番多d

Ching原來你就係俾人cap圖個心豚

當年我就係唔記得帶頭盔 就落得同輝蛇齊名既下場

佢啲片坐底幾萬views 應該好多人未知佢做過啲乜

回家第一人 時間證明咗輝蛇第一個睇返狐狸個決定係正確嘅

糕蛇先啱

隻**

俾你發現咗添

點睇你被人cap出黎笑

mea あくあ同犬山同會長合作會唔會燒真係好難估
你地知佢地啲邏輯幾難估㗎啦

係唔會逼住切割呀
到開果時未衝出去話同holo合作唔愛國

睇住班柒頭尋日燒曬全holo就估到

冇所謂啦 而家我都有藥食了

mea係番一日射3日波
仲要比人撞破
成日打爛野

佢都幾厚面皮，應該請示過指揮官

笑到最後

輝蛇應該知 佢都進入咗八奇思考領域

船長其實唔老 26~30

唔記得邊個講起GURA 講錯左GURA前輩

點估都唔會係理智地燒掛

咁計埋前世 GURA都叫前輩嘅

同會長有關嘅都會燒

叫埋polka前輩

呢個正常啦

我覺得唔會
同會長聯動另計

如果aqua 表態，睇吓mea 到時會為左撐Aqua 而同支那班友分裂定係同Aqua 割

我之前都話，將過去3星期啲meme send上大陸俾佢哋回收再用，夠晒環保。

如果佢地有理智就會發覺咁樣燒會長結果就係無左holo睇
本身咁亂燒就係無目標攬炒

連登行得太前

迴力標都轉左兩圈

仲有呀
上面講咩b站抽成
講到我話b站低d
屌你睇番前面幾個post啦
我係話大家差唔多
但最後所得youtube應該高5%左右
咪再屈ok?

咁班支那仔冇腦㗎嘛
點會諗到真係會攬炒到乜鳩都冇得睇

攬條命咩
holo咩事都無

有邏輯一開始就唔會燒會長啦

但犬山唔係話同holo合作都唔會係B站播咩

佢呢d人 如果唔係少眾群體既vtube界既話 佢同台奸 漢奸無分別 cls係bilibili 同班支那仔攬頭攬頸 重要雙面人呃鳩台仔個邊

不過本身都少合作
最大可能係維持現狀掛
完直播每日傾3個鐘discord 使同支那人講

aqua啱啱出道冇耐好似得個廿零歲
都過咗兩三年 你預佢22 23

21歲

B站唔播，但如果佢繼續youtube 搵會長/holo 合作都係會比人屌

俾人cap到佢Bilibili啲留言擺上yt同佢對質果下真係精采

輝蛇：nga未出post 應該唔會燒

所以咪講單純同其他hololive成員聯動應該無咩事
即係你話mea 犬山 aqua呢3個

但我估犬山同會長聯動 就算唔轉播應該都會著火
而犬山都幾好公關
所以我覺得犬山之後可能唔會再同會長脫毛聯動

難講
Meaqua响b站係扣埋一齊的 既定印象嚟
如果Onion表態
班成日用連坐法嘅粉紅應該會assume 身為 Onion朋友嘅mea 都係so-called"辱華份子"
可能唔會逼切割 但至少會影響到meaqua嘅直播同存檔

所以我真係唔確認班粉紅無可能燒mea

咁無左中國市場一定傷既
始終錢無人嫌小

應該短期內都唔會搵holo d人

冇直接叫左前世名就算啦
女僕熟既同座長熟既同一班....

原來輝蛇先係傳心大師，失敬

要燒嘅話唔關事嘅都會燒架啦 等真係燒得著先嚟食花生都未遲

支那傳心師

EN美加大戰補唔少血啦

船長經常自嘲 睇習慣咗睇化曬

前兩日先搵mio同團長

都幾難
覺得佢同holo D人熟D

有聽今晚官組爆料 同埋nga有人有睇holocn直播
好似話大概率holocn同本社切割 而holocn今個月亦唔洗交抽成比本社

d人估 holo應該係b站收檔
holocn唔知會獨立營運定比b站收編

以上小道消息

打少陣飛機

等睇aqua 畢業轉生去支那同mea 組返pair

支那人係會強制分人立場
就算唔出聲佢都會當你已經分左邊
仲會估你企邊
係佢地個腦係無中立同場外呢類字

Mea轉世去holo會唔會快D

要求 VAR

影之一期生

Nga教授講嘅大陸野我哋一定信嘅

不過事情有無咩新發展? 依家可以比錢holo賺未???我想買呢隻野

搵座長囉應該大把支那人支持

NGA駐連登大使

55

勁

我件5期古參T仲未出貨

見有on9鬼佬出片話要save hololivecn

我都想買返黎好似段片咁大大力推

呢排好多hololive jp既開reddit acc係咁出post
應該想鋪路同cn切割專注海外觀眾

唔係成個holo得會長一個要留咩

呢隻公仔係11月前訂 下年3月先出貨
不嬲日本仔d交易係咁煩

一般大愛白左膠

Cn嗰班話洗撚你save咩

又諗起之前張圖
話pekora同aqua想走

其他唔敢講
但想拉en觀眾應該係人都睇得出
多左開english only直播
又開reddit ac開post
真係盲既都睇得出

Save what
唔使分比本社賺仲多

屌班on9由月頭已經開始講話CN係人質
大佬人哋都係粉紅黎

不嬲想save

三個禮拜前都講緊
Ching old news咗

係咪乳滑 串中國人救唔到holocn

其實之前Reddit 都未叫太多影響力
但係一次過救AKI同埋Towa真係一戰成名

佢哋一定係好中意人仔

尼度同台仔咪一鳩樣，不愧係同一條dna啤出嚟。

根本目的係清走晒日V

嘩
原來係支那權威, v 界劉兆佳嚟咗連 v post
點跟

諗住買兩隻
屁股用刀開個窿放飛機杯入去

呢d無知多過左膠
你要同佢解釋番cn中之人直頭係共青團d人

Aloe都差D救到

同意

aloe中之人頂唔順都無辦法

解釋過 但班on9話唔只中之人 要救埋班員工

去reddit 話cn係小粉紅 共青團比鬼佬負皮到仆街

同佢地講隻背刺狗講過咩啦

reddit而家紅底，啲風向唔好跟太實

早就有人講過啦 會長停最早嗰幾日

大家一齊聽普通話咪幾好
又唔洗搵字幕組

聽講背刺狗係個邊Admin

啲鬼佬話係fake

xivia youtube debut果陣已經講左啦
鬼佬仲話vtuber is not fuck政治

隻兔而家打左雞血咁開心

智乃＞鬼佬

一路播住條片一路瞇埋眼用應該爽到仆街

呢個真係無人知
不過依家都幾多人推其他日v
物述有栖 修女 之類

唔洗比人迫b限我都開心啦

入面係咪多左人睇彩虹？

隻兔同moona玩到勁埋
支那狗仲話本社無視holoid
一定係冇跟三星期唔知佢地做緊乜

其實身體都係好誠實嘅
Sub count 都仲係死水
你睇下習維亞係呢三個星期兩邊都吸唔到客

最後都係content 同個性決定一切

條女醒目，一早過去插定旗

hey moona！

佢cut咗artia條求救片出嚟，我無睇cn，唔知條片新定舊

2434有福了

Ching小心俾人block

都算係
主要係佢地都固定有b限
另外仲有d其他主力係b站既個人勢日v

點解佢地會咁覺得

咁老實講宜家受益者都係得Moona 姐
要holoid 彈起都係要靠剩低個兩個生性

唔明好過明

呢條友求救？
厚唔厚面皮

其實唔會清走日V 除非出趙彈
如果唔係班人寧願海盜都唔會理班支V
班支v實力真係唔算太好 無乜個性
就算日v接唔到工商佢哋都唔洗旨意接到 因為佢哋無乜機會出到名

召喚輝蛇

你地抽死人水先比人blk姐

因為佢哋真係好想有得繼續睇あくあ

兔仔自己主動叫會長 仲跳黎跳去
反而係會長自己有d顧忌咁 最後先應兔仔

好少見peko 咁主動搵唔熟嘅人玩

吓？

我有比YouTube 鬼佬話我講cn個atria 係backstabber 既野係fake
我同佢講話let’ see, 等睇中國市場爆箱 ，CN唔會再同JP EN ID有交集

都係唔好再睇nga
廢事笑得太聲噪到人

會長好女人

慘得過啲on9鬼佬受先死

其實id而家先用en個名出道人氣一定高過而家 算唔算生不逢時

傳下心
官組講
cover無逼v去b
去唔去b限 100% v自己決定
所以佢話你見有d人 可以幾個月都無去
有d會1，2星期1次

應We shall see會串D

敗登單野都可以係fake news vtuber啲野濕濕碎啦

遇到志同道合嘅朋友

你同公主巴唔係玩膠叫人罷睇2434咩

有傳心師睇未得

啱啱ban個陣見到D鬼佬咁豬嬲到出千字文屌

巴打們的變態總是超乎我想像

兩睇，突然彈起睇得出moona有啲不滿新嗰批客，民度低到一個點。

我有個鬼佬同學同我講寧願要戀童癖做總統都好過癲佬trump

人少同人多都有好處唔好處
都無辦法

話說moona 好似收到匿名信叫佢唔好再同本社行咁埋

我諗封信喺邊度發出嚟都好明顯

咁有得橤必有失
巨兔訓練班野兔都要一定時間

原來依到都有北海道局民

有人好似PM Moona話佢點解入MC ser一齊玩，搞到人地要就佢講英文
人地班女明明玩得勁開心

做乜野又loop多次
睇番上面
唔係討論緊合唔合理
而係會唔會燒埋mea aqua 犬山

粉紅: 救得一個得一個 (兔仔 AQUA 露西婭)

Holo做on9 野就要人罷睇，偷睇就cap出黎笑
2434做on9野就當冇事
笑都係笑班人雙重標準
完全冇抽過金魚水

最戇鳩係有人話 入人哋日本Server做乜用英文交流

真係唔想陰毛論同鳩估
但係係真係得個味人先做得出

走唔甩啦輝蛇

小粉紅同日本anti一樣都係on9

佢哋嘅訴求好簡單有得睇呢三個就夠

合理 有那次不合理

呢個真，睇下魔乃就知

罷睇唔係當初班holofans自己講架咩
個陣仲屌鬼佬同台仔講唔好罷睇會傷害到個v好on9

尊綜

比人cap出黎抽水係幾慘既 搞到個巴打改埋名

見到佢開番台之後同以前一樣 真係好感動
幾驚又多個周子瑜

金魚依單野睇怕都冇真相架啦

金魚單野唔得閒追
好似幾曲折

人中之龍你估流架？

我單睇個處理手法
今次公關又0分

單野同月下薰一樣咁謎

我都係解釋返冇抽金魚水

日本人性格弱點，唔識應付啲anti同claimer

你口中既holofans而家睇緊彩虹
仲好威咁話自己完全唔睇holo

會長撐得住應該都係因為思維唔同其他日本妹

Gawr Gura 957,000
白上フブキ 949,000
戌神ころね 947,000

冇睇一陣原來已經差咁遠

心心

火雞twitter岩岩正式講左星期五同nene線下唱K

今次彩虹個公關
然後所有火roa食晒

唔清楚你講緊邊個
剩係記得當時好多傾開holo既都勁嬲話要罷睇

之前隔空合唱

鯊魚一日最少差唔多都升2萬
其他人追條撚咩

q_____?

始終都係要睇

又係冷巴

估唔到火雞今個星期日仲會同華生玩MC

希望佢同死神係真心鍾意玩
而唔係跟大隊迫住玩

果陣火遮眼係冇乜理智
我呢D玩開膠都講得出見到D V都覺得噁心呢D說話

個個做曬海盜
國仇家恨？挑

大航海時代啊嘛
話就話愛國 身體卻很誠實

真香

唔知佢有冇睇asacoco 咁都叫跪既話真係唔知佢想點

鬼佬召喚左前世子民

好癲
完全冇放緩過

之前地獄跌落lava勁慘，冇人安慰佢

死神自己直播都少玩mc

前世都百萬 可以點打

有啲人可能無乜睇前世啲片嘅comment，有啲鬼佬好近來先知佢轉生。

人哋都仲未做返老本行整廢片 召喚前世子民
訂閱數已經咁癲

頭幾日星街出個tweet都要傳心屌
係唔知點解三個星期後將所有野都入晒彩虹fans數咁

升！升！升！

你個指控好嚴重 不嬲都係holo撚狗咬狗 冇入2434fans數

holo招左佢唔知好事定壞事
依家follow人數變左好兒戲
佢入黎差唔多1個月已經做第一
其他元老都唔及佢

因為cap人圖出嚟笑條友過咗檔去彩虹囉
有D Holo粉又真係三個禮拜谷住谷住唔出聲
一出返黎撞正呢單野實會攞嚟出火

其他箱咪又咁諗holo

痴線 無GURA 會長一役未必咁順利

佢本人都呆撚左

I sing for you

邊個 之前話唔再入post個個?

你地成日屌鬼佬覺得holo cn係無辜其實冇計架喎
鬼佬又唔熟中共又冇俾人迫害過 冇港台嗰種支那人冇一個係無辜嘅依種觀念
唔講遠嘅講近嘅 屌你老母香港人2014俾狗打到仆街 去到上年咪仲係有人吹其實有白警 乜撚野佢地身不由幾依啲on撚79嘅論調
所以鬼佬天真還天真 但佢地覺得cn係無辜係合理

如果真係有充份證據(好似on9 Hololive moments咁自爆)嘅話 我覺得鬼佬都唔會保cn 問題係宜家叫做似係證據嘅得share共青團叫人懷念先烈同一張傳心圖

我同公主成日笑佢block人個個

睇佢今日個一姐宣言
佢自己都唔知講乜嘢好

咁要睇下有冇CN版Hunter Biden啦雖然冇乜可能

我睇唔透點解會升得咁誇張

前世 loli A

我估

ロリロリローリロリ
ロリロリローリロリ

睇返我都冇乜點講單野
係講過原來我有sub roa
我係睇唔過眼條友cap晒圖抽水俾人笑返句就要block都算，仲要大大聲講出黎

係,所以唔知係咪佢兩個見另外三個人都玩到咁癲
所以今個星期都迫住玩埋一份
如果唔係以後collab跟唔到進度

琴日live有講 佢自己都話呢一個月好大壓力唔知點先可以好得更好 明明之前玩音游先接觸hololive識fbk但現在可以叫佢地先輩(仲要做埋第1)

之前睇gura自己講，雖然入咗holo，其實仲未有咩實感，可以始終人在海外，有啲嘢係有限制。

唔覺block人有咩意思

咁緊張做咩
上面有人叫我傳心師添啦
比人block咪block

華生咪好落力私底下收集材料整裝比其他人
幫佢地追進度

依個原因太過simple我覺得解釋唔到點解啲sub數會快過火箭
會去挖同講中之人嘅就算唔少 但都唔會講到出晒面咁去宣傳
就算係咁 咁最多都係解釋到頭1M係前世帶過嚟 如果之後都仲係咁升得咁快又點解釋到

我作為fans主要都係希望佢地真心鍾意玩
最緊要佢地自己開心

但mc就黎睇到攰
呢排都高強度mc
無論本社定en
點解唔玩下大作

雖然我都唔覺得有需要去到block人既地步；但係果下其實係其他人好認真討論緊果時公主玩咗幾次膠仲好搶口下
雖然佢即刻彈句已block出黎我都呆咗

同樣我都睇唔透點解前世可以有咁多sub

就咁睇佢哋五個 依加都玩得幾開心
冇好悶等收工嘅感覺

如果做v咁介意依啲野 咁佢心理似乎唔識合做公眾人物 俾anti寸兩句就會崩潰

你點同
人哋火遮眼認真咗做咗傳心師, 頂多笑下同埋叫佢哋冷靜返
而你就純粹係戇鳩咁解

係某幾個疑似彩虹fans
特別係自己講
不嬲睇holo撚唔順眼 玩stereotype嗰條友

如果好似你咁講入晒彩虹fans數
橙巴都走唔甩

鯊鯊相比EN另外4個人,本身講野把聲同個氣氛已經有一種魔力吸引你
應該好多人都係碌youtube咁岩望到,然後又介紹比朋友睇所以先升得咁快
反而EN另外4個人冇呢種特質

利申5個都鍾意

島xxx係774推黎

唔通真係玩分post?

睇吓遲啲會唔會入去JP ser ，再多啲人先好玩

我覺得其實en一期生個個都幾特色
不過鯊魚前世加成大d

又唔係傾波
就算唔同社既v間唔中都會有聯動
覺得fans之間無必要咁大火氣既

其實會同其他人戰訂閱數問題既fans係佔多數定少數
姐係例如我鍾意睇華生,佢sub得鯊鯊一半,但我唔會因為咁所以覺得華生冇用或者轉睇第2個
唔知點講

其實都唔係果下
係啱啱入下一個post條友又提多次
仲要強調完全封鎖咁撚串

我鍾意睇nene添啦
人數差唔多成個holo最低

我覺得暫時唔好入jp ser
佢地圍內玩比較有節目效果
之後玩到差唔多先走jp ser好似好d

Block咪得洗乜分post

我care同接多過sub數

岩睇就夠 無乜所謂既

我知
佢都唔係個三個禮拜先引Holo戰
佢純粹好撚眼紅Holo個人數

我記得呢幾日都有幾個MC新手入左holoJP個ser玩
但一入到去就已經咩都起好哂,又有前輩送裝
冇哂一開始冒險既感覺同埋搵唔到目標

要求分 post 其實無咩所謂
但係用「呢度啲人」去稱呼就真係有啲 feeling offended

見佢通常同睇彩虹嘅巴打傾
以為佢都有睇
條友跟本係魚蛋論嘅表表者

都係，少人玩有少人玩嘅好，火雞都講過想EN自己人圍內相處耐啲先出去同其他人合作

其實呢度holo討論真係好癲
唔係追開post有時分唔清玩膠定釣魚

btw鯊鯊黎緊好似會玩新果隻恐怖game
又食正鬼佬果範

真
唔怕老實講
我唔太鍾意睇 狐 麵包狗
我知好多人鍾意睇佢地
可能佢地個直播風格唔岩我
我鍾意睇五期生 羊 towa 百鬼 祭

真係當正係自己屋企

好多人等緊佢出短片廢片

真
佢地圍內新手齊齊玩先睇得開心
鯊魚帶錯路
火雞係地獄訓教
笑到仆街

呢個po 最大問題係
成日用個別on9例子代表成個fans grp
一次trigger所有人

無所謂啦 成個holo夠英文程度同佢合作應該得會長一個

太多人掛住鬥數據

起碼都要分返個釣場post，等班釣魚翁聚集返過去，佢地都唔係傾vtuber嘅

有D Holo粉都仆街啦
名我唔開
草XXX

島xxx係動漫台同apps台都出晒名臭架啦
係唔知原來黎左vtube區呢到

買股票咩
當然個v開心
我咪開心
但v唔介意
你都無理由介意

其實佢做咩嚟

有愛就冇問題
啲數字都係拎嚟打飛機

有人討論先有得釣
分po 解決唔到釣魚
反而越嚟越容易對立 爆閘

我都想知

以前無咁多釣魚
自從呢三星期
d釣魚多到痴線

其實mc係無目標嘅game嚟，要自己創造目標，所以你睇點解隻巨兔下下都搵到嘢玩就係咁解。
而且mc好適合雜談，一路玩一路講嘢交流互動下。

波台文化 落井下石基本嘢

睇得開心先係重點

⼀入去就可以去peko到偷鐵
直接跳過石器時代

無論如何，都好開心可以係呢度搵到志同道合同大家吹水

連登愈黎愈toxic

類似嘅嘢我都講過唔少
不過姜太公唔會同你love&peace
巴打自己睇路

我無所謂，大家開心咪得

Sor

人總會變成自己討厭的樣子

希望你keep到呢個諗法

初期玩果時幾條友一齊冒險係開心既
玩耐左就好似你話齋 要自己搵目標
Holo MC個人覺得兔仔玩得最好
好似得兔仔會即興搵人一齊黎玩
之前隱身藥水搵鴨同小學生玩
呢排既hey Moona
其他人主要都係拎黎儲資源起野雜談
如果佢地多d搞鳩其他人應該會好好睇

peko又會自己發展科技 又會同其他人交流
睇落去都真係覺得有趣同有話題性

其他人之前都係日日起屋儲資源 睇得多都悶

btw玩左幾個鐘ff14 暫時觀感都唔錯
有少少以前wow既feel

其實玩mc都幾方便
又多元化 遊戲時間又長 開十幾日都有唔同野玩
又可以順便做埋collab

會限千幾like已經好多

其實佢出返黎把聲都好似震過以前

佢喺尼方面真係天才，你睇佢玩殭屍都可以玩左上中下三集出黎，有晒起承轉合，個天都幫埋佢。
之前睇佢夜麻麻趕屍真係笑撚死。

唔覺唔覺 又到五點

304 dislike
粉紅呢

人哋要儲彈藥

班粉紅仲有冇得FF會長播片？

要返工 不了

呢個meme幾正

痴線，真係整左個網

邏輯呢

雖然係template
但係都好正

小粉紅不愧愛國係工作,朝早根本冇人肯返工

同CC台一樣
五毛嚇到入曬黎
五毛嚇到唔敢入

Hoball都係冇英文環節
可以繼續屈公主藍

佢地大把人 chat快得濟你睇唔到啫

Holo藍絲list:
公主
洋蔥
俄羅斯

有船長老師媽媽夠啦唔想玩細路女

500 dislike都唔夠
Btw Asacoco 溫泉鄉

想同牙船老師Lamy混浴

好似有miko ark 預定？

我先

觀眾ser觀光

俄羅斯 唉
真係

俄羅斯係del 埋comment 定係齋取消心心？

眼見得4,5隻支那狗洗版

我眼見係del comment加反台灣

個翻譯好似有話個cm係佢自己del

冇取消心
Del comment同埋淨係唔同會長講歡迎

嘩咁就真係對佢好失望...
同直接同人講台灣是中國的有咩分別

嘩 咁就算佢唔係奶共 佢都可能有野唔妥會長 /同會長不和

我估佢都係怕事姐
依家等緊佢上水同coco say個hi bye我都可以接受翻佢
如果唔係可以直接將佢當係達哥

以日本女性性格而言
我可能會覺得似宮心計...
(唔係因為做唔到世一)

Ching接受返mori 未
佢好似都未表態

小弟唔識 俄羅斯係邊個

Russia

rushia boing boing

mori遲早同coco crossover完全唔洗驚

之前件事on9到佢完全係冇損失
依家aqua同佢比大陸仔欽點係反龍大將軍
咪睇下佢點係holo繼續行

希望mori 可以寫首rape俾Coco

估唔到你真孝子

聽歌都要比錢架

9up：緊急會=表態會
開完表態會俄羅斯仲同牙船C8合作
俄羅斯=黃絲

島XXX:你想睇俄羅斯咪係黃絲

開定新po?

但我始終形住形住俄羅斯最後會歸翻會長邊

成個Hololive差唔多個個都撐會長佢就撐中國
咁嘅話都唔知應該話佢ky定點

等Miko 返黎開ARK就知黃定藍

又傳心

會唔會太快？

唔想掂d燙手野=奶共
無welcome返會長又不仲

到底幾多係真心幾多係假膠

loop左成晚

奶共果邊多真心，不仲果邊就應該假膠多

997

998

999

1000